689:俄國男把「自己的新鮮豆漿」注入「普通的雞蛋」

個bio係咁既

這是正式錄用的689嗎

呢啲垃圾都唔知年中有幾多冇腦嘅人會share

agger

哥哥

Twitter

係咪佢本人嚟

假acc 黎 呢條友擺明係五毛 想轉移教大單野

個Facebook Delete埋?

有無人記得下面嗰個Rheneas Choi之前打上神驅度俾人撚

證明佢心理根本係痴線變態，係危險人物